集思廣益：銀聯卡有筆錢可以點樣拎出嚟用又唔洗俾手續費

雖然筆錢唔係多，但係好少用呢張卡買嘢，想問下各位巴打有咩方法轉走或者拎筆錢出嚟用

payme轉

銀聯射唔到落payme到，btw thx

信用卡？
用左佢啦

唔收銀聯

o,眼殘sor

唯有咁啦

同銀行講, 叫佢退, 有時唔洗手續費

首先都係建議問咗 card centre 先。

如果此路不通，就用網上銀行繳費功能用咗佢。
水費嗰啲可以交突當預繳。

cut卡，叫銀行寄返張票俾你

Wechat Pay可以用銀聯再轉數快出
但你要登記個人資料